# Tryforce.client

Nesta fase não é necessário criar as tabelas com os mesmos tipos de dados que a aplicação.
Ao subir o projeto o hibernate cria as tabelas, sendo necessário modificar a ultima linha das propriedades de conexão no persistence.xml de create-drop para criar as tabelas, para update, para se poder realizar consultas e updates nas tabelas.

-Postgres 11.0

create database cliente

